當年黎明咪又係比人狂屌既偶像派

走音王子出哂名，咪又出黎掃獎
成班人講姜濤拎就樂壇已死

時間問題， 1年攞獎

黎明唱歌好聽wor!
我愛黎明！我愛黎明！

可能啦
但黎明一出都好強勢

係咪黎明瘋狂fans?

黎明走咗一次音啫，overall 唱功同咬字都好好多喎

不過你攞返幾十年前嘅天王嚟比較冇意思

姜濤極其量可以同余文樂、boyz之類比？

利伸：認為姜濤攞我最喜愛男歌手冇問題

重有時代不同， 之前歌手都鬥得比較勁
一年出十幾廿首歌

鬼叫香港樂壇唔夠多作曲，填詞家